認真post 想要個絲打做我女朋友

Pm我 自拍加150字自我介紹

米7咁高不了

pm左 小弟米6

絲打呀 屌 全部唔撚識字

絲打呀 屌

唔好搞我 死gaylo

Pm 相加自介

咪撚癲

Dllm
人黎！！將呢啲玩弄感情嘅賤人拖出去斬！！

我唔係貨物

真架？？

係呀嗚

我
處女黎
樓主你幾認真呀

超認真 pm相同自介

431仲未入嚟搞事